今日生日，想乞句生日快樂

已經好耐冇人祝我生日快樂
Happy birthday to me

Happy birthday

壽頭，生日快樂

happy birthda.

生日快樂🎂

生日快樂

生日快樂,真心祝你今年搵到個伴,陪你過下年生日

生日快樂呀

hb

酒拉

生日快樂🎂身體健康希望你日日都可以開開心心

樂

樓豬生日快樂～

伊斯高都係今日生日
HBD ISCO!

走 我沒有阻止理由

垃哥

生日快樂囉

生快

多謝各位巴絲打
祝今日生日嘅巴絲打都開心快樂